新手跪求5-6k砌機list

跪求砌機打機list 玩下lol 大約5-6k 唔該曬 咁多位大佬

是Q但啦
伸手黨學咩人砌機

是但買部廠機

淨係LOL?

呢部

助人為快樂之本
CPU: Intel® Core™ Coffeelake i3-8100 $945
MB: ASRock A320M Pro4 $590
RAM: ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 SO-Dimm 2666 Mhz C19 x2 $610
GPU: ASUS GeForce® DUAL GTX 1060 OC Edition 3GB GDDR5 $1799
SSD: Kingston A400 Series 120GB SATA 3 $160
PSU:
Cooler Master MasterWatt Lite Series 700W $585
Case: Antec ISK Series ISK600 Mini-ITX $498
總數$5187

Ok wor

Zotac RTX2060 Twin Fan × 1 $2,800
Antec NX550 × 1 $379
Team L5 Lite 3D 1TB × 1 $699
G.Skill Aegis Gaming DDR4 3000 MHz (8GB X 1) (F4-3000C16S-8GISB) × 2 $620
OCPC CS-V1 Black × 1 $179
Intel Core i3-9100F Box × 1 $760
－－>CPU 不設退換，請保存收據及包裝，維修直接聯絡代理 × 1
MSI B360M BAZOOKA × 1 $550
我很欣賞飛馬電腦，但是我預算有限，不能給小費 :( × 1 $0
小計 $5,987

平幾百蚊落返去1660TI然後升返粒U上I5會唔會平衡少少?
反正佢只係打LOL~又唔使用ZOTAC

lol 睇單春 9100f tb 4.2ghz 表現同9400f tb 4.1 相近

CPU
AMD Ryzen 5 2400G *需換遊戲先查詢*
975

主機板
ASRock DeskMini A300
1199

記憶體
Team Elite DDR4 Notebook SODIMM 8GB 2666MHz
345

Team Elite DDR4 Notebook SODIMM 8GB 2666MHz
345

固態硬碟
Team L5 Lite 3D 480GB
389

散件齋砌連基本走線 - $1 優惠價只適用於荔枝角門市自取訂單 (原價 $150)
1

總計
3254